韓國女團AOA換衫影片流出

剪得幾高汁

你除左開po推po仲識做乜

係幾高汁

thx

高汁
睇過twice版本較好睇
btw有冇少時版

嗯

我plan下

呢段剪得好好多

mix stage

Choa真係愈睇愈唔靚

mina

因為twice啲口水歌都唔撚洗點郁緊係剪得好啦